有無台灣生存攻略？

台灣做文員仔其實難唔難?
做生意既話做乜類型好？

男定女先

麻甩佬，無技能，學歷又唔高
最壞打算其實都係做勞動類工作
但希望可以做到普通文員仔

發下夢先

你全家比狗屌

你想去南定北，因素差好大

你老母比狗屌啦

戇鳩閪

拉

求存？過去唔係求生活，係求生存

台灣請文員仔要求好低
唔駛識英文都得
但只請女

男嘅文職無咩料嘅得跑數同埋CS
一係就各種工程師 IT佬
或者入工廠做到個生產主任都算文職嘅

仲有台灣男人好慘
做唔到工程IT銀行個啲
基本上就得返低賤工你做
啲基層admin文職全部俾女霸曬

做文員仔: 台灣既人工......你懂的
做生意: 創業成本低, 但創業失敗率好似全球第一

結論: 你有一大舊錢先好去台灣

失敗率高我諗係因為智商問題
台仔好多只係識抄人 人哋好賣佢就賣乜
仲有好多舖連舖名都唔改招牌都冇 同人講間舖地址就算，例如咩廟口天橋早餐店，xx街轉角魯肉飯
唔執真係奇蹟
當然依家好多高學歷台仔做到好多好正嘅品牌
但大部分開舖嘅都係垃圾

睇來外國人係台灣打工真係有困難...
要生存真係要搵有生意頭腦

成個post兩隻五毛講咁多嘢

樓主你好慘，成個post有兩隻著名5毛

一個外人去唔係人地請，點都要做好資料蒐集，衰d講你呢盤生意好成功，唔等如照搬去台灣都成功

個post好多留意都hide晒

飲食店比較容易生存

留喺香港啦 傻鳩